[討論][災難求生]...畀機會你準備, 3個月不出門, 你會點準備

已經買定左
米、紙巾、各種味道即食麵、零食、午餐肉、各種味道飲料、各種味道醬料(換口味調味用)

大家仲會準備d咩
-----
仲有可以home office既IT工一份
以防萬一準備左可重用口罩

switch...買d體感game
多啦A夢公仔抱